點睇共匪連殺雞取卵咁戇鳩嘅嘢都諗得到

雖然殺嘅係香港特別行政區，唔係香港。

外商定單好似話大跌 美國上市啲大陸公司 就算搬嚟香港上市 美國政府都唔俾投資 又唔可以經香港買敏感科技

即係香港就算可以集資 都無需要集 事關無生意

所以中共計過 不如攬炒咗香港算 費事留嚟做反共基地